% ================================================================
\subsection{Agenda}
% ================================================================

\begin{frame}<handout:0>{Agenda}
	\label{Agenda}
	\begin{itemize}
		\item Ein paar (Un-) Wahrheiten \newline
		
		\item Vorstellung des Teams \newline
		
		\item Haupt-Aktionen
		\begin{itemize}
			\item Ein neuer Kollege steigt in das Team ein
			\item Wir machen ein paar einfache Programmänderungen
			\item Wir kommunizieren (nun doch) mit einem zentralen Server \newline
		\end{itemize}

		\item Theoretische Erläuterungen gern, wenn gewünscht

%		\item Wenn noch Zeit ist \ldots
%		\begin{itemize}
%			\item Die Test- und die Dokumentationsabteilung bekommen Vorabversionen
%			\item \ldots und benutzen diese
%			\item Zwei Kollegen ändern den Code an der gleichen Stelle
%			\item Branching für Bugfixes oder neue Features
%		\end{itemize}
	\end{itemize}
\end{frame}
